而家係銅鑼灣既手足可唔可以快d走

有人拎咪話要撚狗
好啦 set完rb
狗又話到左時代
咁不如走啦
今日又唔係要打 現場大部傷9成9 上班族放工咩都無
而家路又塞左
成功左架啦
唔好陣間一個唔小心又比狗拉啦
好嗎

推

唔係講左有狗散咩

又係好多人唔走

我岩岩走左

走未

現場好多普通行街裝扮

[我係中國人呀HI]香港奶共背囊

如果係銅羅灣灣仔行坊都好
可以快快返屋企
但其他收工行街果d 狗又企曬係黨鐵出入口度走都無我走

炮台山暫時安全 快走 夜啦

講咗幾個月當你見到佢=準備好打死你

如果大家要打既 好似荃灣咁 去打完麻雀管打美心 之後走我明
但成班係度等到隻狗去到你面前 先諗住走
又覺得咁多人拉唔到我 我真係唔明

齊上齊落

小心黨鐵又搞小動作

撐警補習社